{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050296",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73791&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉펜션G7스파펜션"
    },
    "text": "当ペンションはオーシャンビューを鑑賞することができ、バーベキューとスパを楽しめる客室を提供しています。 周辺には注文津水産市場から車で5分の距離にあり、注文津放射剤は車で7分かかります。 泗川海岸は車で9分の距離に位置しています。 入室は5時から可能で、退室は12時までです。 客室は禁煙で、駐車も可能です。 スパ入浴剤はご利用いただけません。 バーベキューを楽しみたい場合は、ザイグルのレンタルもできますし、炭やグリルのレンタルもできます。 バーベキュー場は屋外にあり、雨天時はご利用いただけません。 最大人数を超えると入室できませんし、訪問客は入室できません。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理が禁止されています。 ペットの出入りは不可であり、保護者同伴なしの未成年者は利用できません。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 客室内では火災危険物質である火薬や爆竹は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 その他の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "オーシャンビューを鑑賞することができ、バーベキューとスパを楽しめる客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "注文津水産市場や注文津放射剤、泗川海岸などが近くにあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5時から可能で、チェックアウトは12時までです。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむための設備はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキューグリルや炭のレンタルもできます。ただし、バーベキュー場は屋外なので雨天時は利用できません。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで利用できますか？",
            "answer": "保護者同伴なしの未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理に制限はありますか？",
            "answer": "はい、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てるようにお願いします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 359
    }
}